有冇人去過NOONSWOON 相睇過?

好似好貴咁

"Lunxh 真係好貴
所謂人手 matching
佢地既 matching skill 無特別。。。每次都讚到個男仔好好。。。但我覺得佢地誇張左。。。"

"Join前其實考慮左一排，但終於上月的起心肝試下，當俾個機會自己，因平時生活圈子實在太窄，身邊的男女朋友差不多都有另一半，本身又不是好愛吹水social個類，無意到見到呢間e字公司的介紹，一對一配對，對象經人驗證過，較為安全。 之後係間公司留左contact問左入會詳情，之後個日顧問即刻打來，我剛行開無聽到，見到個miss call仲有留言，打返俾佢就join左啦。

我係揀左一年，做緊優惠送多3個月，無限次約會，最低保證10次。出奇地之後個日已收到matching，我都接受左，都係普通食餐飯，期間都無咩尷尬，正常咁傾下，我無唔理人既，飯後行左陣，但對方都無問到contact，應該都唔合他意了。 心想眼緣好難講既，去多幾次配對再說吧，過多一星期又收到個matching但覺得不合，拒絕左。但至今無再收到邀請了，我都有去約下男會員，前後都廿多個，但奇怪人家係即時拒絕左我，呢頭發出個頭已經拒絕左，唔通我條件真係咁唔好，定係個個想找廿五歲？
究竟個system搞乜？有理由相信到一年後都keep住係咁...同坊間所講真係好大落差呀，我要求並沒定得高的。

試過打去俾顧問，只係話唔岩就唔岩，要主動多些，感覺到言語間有點不耐煩，同當初sell你好唔同，都慣既銷售嘛但都唔係咩都唔理，咩專人跟進都係假。"